新版《倚天屠龍記》官方劇照

張無忌

趙敏

周芷若

滅絕師太

成昆

又嚟

真係唔撚厭

張無忌係呢個樣，根本唔會俾朱九真收兵，直接做埋將軍都得

期待

我覺得一百年後，如果華人仲未滅絕，都仲會有新嘅金庸改篇電視劇

周芷若同趙敏一樣樣既

周芷若老左變滅絕師太

最靚既滅絕師太

瘋狂reboot

趙敏都還可以

周芷若仲唔夠滅絕靚

我以為韓國人先會一樣樣
原來厲害了的國都成功進化了

趙敏個個係唔係之前咩咩未央個個公主

分唔撚到啲女角樣(除左滅絕)
冇一個有個人特色

做謝遜個條友之前先做完任我行，金輪法王同歐陽鋒

金毛獅王仲老撚過成昆

趙敏周芷若 係咪一個演員演兩個角色

仆街 明明成昆喺書係年逾古稀，竟然搵睇落五十都冇嘅樊少皇做

我最靚

易審批
收視有保證

成昆計落呀伯黎喎
同埋點解金毛獅王條友套套金庸都見到佢咁

成昆幾好

呢個係寧中則？？

周芷若幾正

金毛獅王岩岩先演完西毒

無限loop, 好快又到新神鵰

乜又係你呀歐陽鋒

加藤昆 教主夫人偷食既原因

趙敏咁撚柒

趙敏同周芷若一樣樣
點分。。。

係

佢係咪專做金庸

d人好靚

賈靜雯

最後無忌鐘意滅絕師太就好睇

老是常出現

寧中則係笑傲江湖喎

芷若幾淫

但佢又唔係好戲....

周芷若咩事

張劇照似叉燒炳

黛綺絲黎呀？

好似係老昭

支那劇
條條女都差唔多樣

力王

邊個拍都無所謂 但請忠於原著

周芷若升左呢做滅絕

滅絕師太仲正過周芷若係咩玩法

拍金庸都拍下d冷門d啦，例如 鴛鴦刀， 連城訣嗰啲，依家隔兩年拍一次射鵰神鵰倚天，真係睇到嫌晒

倚天切同屠龍斬年年翻拍，唔煩架？

雖然 係大陸 雖然係炒冷飯 唔係好似笑傲咁鳩改 我都會睇
畢竟 香港 已經無人拍金庸了

又拍呢d 聽到都覺得好悶

又層呀
悶唔悶架

混血兒紫杉龍王呢

周海媚由周芷若做到滅絕師太
時間飛逝

破壞左我心目左嘅滅絕師太老姑婆嘅形象
但好正

青翼蝠王只有大口青先carry到

張翠山同殷素素

黎G

我都有追晒
大陸好多人都係咁
例如何潤東做晒項羽 呂布呢啲戰神角色

呢個係殷離
練緊千蛛萬毒手，唔係應該花左塊面架咩

正呀，幾時有得睇

金庸universe不斷reboot

周海媚老啦仲係以前嘅周芷若咩
成班重口味煲老薑
肯定第時cctvb播個個爭住丁

最後果張條女靚過d女主角喎

除咗海味，成班女都差唔多樣

應該係小昭 mix

倚天好似好耐冇拍
最上一套係咪已經係吳啟華，鄧超？

成日翻拍呢啲悶唔悶㗎

一定冇笑傲咁密啦 2-3年就重拍

原來同啱啱套射鵰同導演

D女角個個樣都差唔多

拍楚留香 陸小鳳好過啦

金庸改編劇分分鐘勁過Marvel DC 漫畫reboot

我記得本書講張無忌好似本身都係靚仔黎

望左望wiki，佢先係小昭

佢應該係楊不悔，btw真係好靚女下

都係TVB版好

配角靚過主角

又拍，不如叫「射鵰倚天屠龍英雄無限loop」super!

金庸版 復仇者聯盟 十大好人 戰 十大惡人

張無忌點都好過吳啟華

趙敏同周芷若個樣有咩分別

金庸會唔會好似stan lee咁出黎客串？

又係呢D樣

幾好啦其實 上套好似10幾年前

但唔會係呢種囉

幾時有得睇

幾年前咋喎

倚天點會幾年前... 之後拍左李一桐套射鵰 之後搵番小龍包14年套神鵰 想睇埋最後一部倚天已經係十幾年前拍

對上次倚天係2009年大陸拍鄧超版

我當新倚天19年上映,咁都算都有10年,10年一次算la

好似真係6-7年前先有套

選角唔差，主角後生同造型有小說既感覺
btw d 色調同服飾同上一套射鵰英雄傳有d 相似，係咪同一班製作團隊

英國bbc夠成日拍咩褔爾摩斯,咩Jane Austen........

上年先完射鵰，點解唔順勢拍左神鵰先

好似係

又係同一個香港人導演....蔣家駿

岩阿 搞到我要睇番小龍包個套 龍女咁樣既真係

唔係

倚天屠龍記 (2009年電視劇)

上年好似因爲倚天畫質太差睇完神鵰無睇埋落去
拍靚d班吸引後生睇

滅絕師太

好想比滅絕師太煩

拍神屌先啦
小龍包果套好難頂
劉亦菲做果套就好正

第幾版先

呢個算唔算差?

都2019年,畫質應該好過以前,如果都17射雕d人拍,咁應該跟足原著

依 d 武俠片搞到班支人成日覺得支國武術好勁 , 長期鳩 up 天下武功出少林

香港人 kabby

唔怪得揾以前做過周芷若既周海媚做滅絕師太，令我諗起射鵰揾三哥做黃藥師

張無忌咁既性格 好難演得好
不過大家都係睇女

睇左演員表,係金花婆婆黛綺絲

到底金庸劇出得快d定蘋果電話出得快d?

周芷若正到

人地現代劇TVB必做嘅爭產同三角戀都唔做得

選角最好都係得張三豐
80歲張三豐大隻過張無忌

咁多套倚天,最正既張三豐

演周芷若個女演員好正
之前三生三世已經勁鐘意佢

芷若變左滅絕

無忌 我教你練肌

雪山飛狐天龍八部都好耐未出過，碧血劍又係幾年喇，連城訣冇見過有中國版，已經審美疲勞

成昆個樣仲正氣過張無忌⋯

力王做番虛竹？

我覺得佢好靚

有冇人知幾時出？三步曲差倚天未睇過

連城訣有，2004年

屌
橫掂都係拍咁多次
不如整返個金庸universe同金庸群俠傳啦

幾時有得睇？

啲女角咁似樣

絕代雙驕同楚留香絕跡咁濟，明明古龍都唔差

新版神鵰下個月開拍

呢套安以軒做趙敏算唔錯 但周芷若選角

最近有套尋秦記﹐就咁睇有D膠

呢條女靚過哂啲女主

幾歲

重點係小昭, 邊個做?

香港人許雅婷

點解金毛獅王唔係叉燒丙？

駱應鈞

趙敏同周芷若一樣樣嘅

25
細個唔係好畀電視送飯，射鵰我剩係睇最新嗰套，不過神鵰睇過3套加古天樂一集（第一次咁啱喺電視睇到神鵰就係古天樂做嘅楊過被斬手 ）

女主都ok

諗諗下吳啟華果套啲選角好好
（除左吳啟華之外）

D女唔錯,可以睇下

周芷若而家做咗滅絕師太

幾時做, 我老豆like

屌你唔同樣嘅

屌 咁啲武功咪貼地到噁血
我唔想睇九陽神功得番啲掌風同落葉
乾坤大挪移出到好似耍太極咁

俾犰陸D老闆潛規則得太多搞到樣都變埋

係無忌九唔搭八
其他幾好

其實小昭可以搵個鬼妹去做

香格拉幾似

其實搵熱巴最好

都得,但好似比較高大,搵D細細粒女仔做小昭似D

小昭,基本上只係女僕角色

古龍d故事偏向短篇，好難拍到好睇ge電視劇
例如小李飛刀下下放把刀出黎就唔係小李飛刀啦
之前大陸拍天涯明月刀、流星蝴蝶劍果d，改到唔知想點；n年前吳奇隆版蕭十一郎直頭連楚留香都搬埋出黎

不過如果真係拍古龍我都會睇下

btw大陸好似連梁羽生都好少拍
好想睇萍蹤俠影錄

自己開個post講笑傲啦屌你老母

嗰個版本
劉松仁60都嚟做張翠山
張翠山出場嗰時得21歲

係揾都揾迪麗熱巴

係咪得我一個覺得周海媚做周芷若或者趙敏會好d

點解唔拍雪山飛狐，好撚好睇喎
俠客行，書劍都好啦

我都覺好怪

跟楚留香新傳咁拍都有排，借屍還魂，蝙蝠傳奇，桃花傳奇，新月傳奇，再到史天王石觀音南宮靈無花和尚，要拍單元都可以喎，蝙蝠傳奇仲要楚留香胡鐵花都有感情線，有排做喎

大口蝠？

趙敏咁多年最正最似係 賈靜雯

stan lee

海味

咁拍下花無缺小魚兒都好
好多年無見
其實想佢地拍遊戲絕三

最正既敏敏

跟宇峻套遊戲？

係 但三改得太神魔了
可能唔啱拍

拍到悶

講神魔我寧願佢要幻想三國誌

金傭宇宙
歷史劇宇宙

我屌

終於去到屌滅絕師太

除咗趙敏同周芷若餅印咁之外，其他選角其實ok la

周芷若進化？

D女好似幾靚

有好多都n年冇拍過劇，俠客行，越女劍，白馬嘯西風，書劍呢啲分分鐘d小學雞聽都未聽過

連城訣應該唔比拍

咁短搵鬼拍

芷若變滅絕

扮謝遜嗰個之前先扮完金輪法王

無限冷飯

拍到爛

同一套劇本 拍幾10年
好聽叫經典 唔好聽叫炒冷飯
btw 賈靜雯版世界第一

荔枝真心正

趙敏同周芷若一樣樣嘅屌

俠客行上年出咗啦

話炒冷飯,英國BBC先係第一,咩沙士比亞,咩褔爾摩斯,咩東方快車謀殺,咩傲慢與偏見

幽默感嘅嘢...

飛雪連天射白鹿
笑書神俠倚碧鴛

黎黎去去都係射神倚三部曲

又係拍到個個都青靚白淨咁

其實位巴打應該係問緊呢個演員係唔係于正版笑傲扮寧中則個女演員
憑呢張相睇，有D似係

而家想睇呢d得返大陸拍，真係悲哀....

幾時開始播

楊明娜

話謝遜個演員演得多

問過最強老坑鮑方叔未

出年又有新神雕

黃衫姐姐劉亦菲做

真?

小龍女做古墓派傳人

張無忌係靚仔
不過果期病到就死咁款
明星有末期病都唔同樣啦

同埋嗰陣個個都當佢乞衣

一條女做兩個角色？一鳩樣既

我就嚟撈亂金庸劇同online game 廣告

原來套俠客行已經播咗
唔google都唔知

穆念慈又做過黃衫
劉亦菲又做

真係一脈相承

唔係

古代人d防曬做得好好

為咗應驗佢老母講嘅越靚女越奸，一出嚟見第一個靚女就俾人呃

郭伯母今次做金花婆婆

大個垃圾市場,時裝劇又唔可以講政治,講都要可以話中共好野,,古裝又係垃圾,成班幕後唔做資料收集,整到9唔搭8

周芷若趙敏好普通

神雕有份做黃蓉

呢句真

好難講

2017射雕個陣,好多人話李一桐普通,點知......連登仲有叫咩桐粉post 話好正,到呢家都仲有

唔係woo

好似呢個做

滅絕師太J圖

好難搵到一個張無忌係岩心水
一係就似女人一係就老鬼一係就毒撚樣
仆你個街

我係咪有面盲
啲女全部一樣樣？

李一桐根本最似黃蓉

蘇有朋？

趙敏

到時,又有連登仔開post,敏敏郡主影迷會

唔係講笑
大陸啲女影相一般
但拍起古裝戲上黎真係幾正

每年TVB在黃金時間放2套左右強國劇,
咁我希望TVB放呢套新倚天去8:30

古裝戲 幾正
時裝戲 好娘

個周芷若好似幾好J

呢個咪神鵰個程英 用黎用去都係個啲人

連西遊記都有鬼佬版 點解鬼佬唔考慮下拍金庸

佢哋睇唔明

點解咁多負評 周芷若好靚

金庸絕對無可能譯到其他文

黃蓉為什麼被我譯成Lotus Huang,專訪《射鵰英雄傳》英譯者郝玉青原來這個瑞典女孩翻譯的《射雕英雄傳》出版之前，英文世界知道金庸的人那麼少⋯⋯

英譯者郝玉青,好想同佢瘋狂討論金庸

馬景濤